陳虹秀：律政司要求沈小民法官就暴動案作呈述以便提上訴

香港社會工作者總工會理事陳虹秀早前獲撤銷暴動控罪，她在社交網站上載，律政司早前向區域法院法官沈小民發出的信件，律政司要求沈小民，作出案件呈述，以便律政司司長提出上訴。

信件於本月5日發出，律政司表示不服裁定，認為法律觀點有錯誤，包括法官在裁定陳虹秀暴動罪表面證據不成立時，裁決是否屬於任何明理、妥為顧及考慮因素並發出適當指示的法官，都不可能達致的結論。

律政司向法官申請，要求作出及簽署案件呈述，列明作出裁定的事實及理由，以便律政司司長可向上訴法庭提出上訴。

同案另外7名被告，沈小民今日頒下判案書，裁定7人暴動罪不成立，其中一名被告被加控管有攻擊性武器亦脫罪。本台正向律政司查詢，是否會就案件提出上訴。

死咬唔放，亳無同理心，正仆街。

仲要一啲政治智慧都冇
陳呢單亂鳩咁黎愈發得大愈難睇

個個都來想升東廠廠公做刑事檢控專員

做廠公最緊要無良,形象差係加分位
你諗下刑事檢控專員 梁卓然點屈示威者

點解要有政治智慧？請問佢釘死個社工對佢有咩損失？擺到明唔俾社工同議員第時喺現場調停喇

一隻發癲嘅狗咬住個人隻腳，會諗過難唔難睇嘅咩